深圳化妝品公司員工培訓亢奮狂叫「我比你強」網民：似足神經病

廣東省深圳市百嘉莉化妝品公司的多名女員工，近日被發現在參加培訓時，被要求集體大叫「我比你強」，部份女員工甚至在台上「動手」互相拉扯推撞，現場極為混亂。事件引起網民熱議，形容涉事員工猶如「打了雞血」（指情緒突然亢奮），並留言批評這是內地傳銷公司的典型培訓手法，呼籲「趁早離開為妙」。該公司有員工事後則強調，「這只是一個非常普通的培訓」。

網上片段顯示，該公司的多名女員工當日在培訓會場上集體高呼「我比你強」口號，之後有4名員工被安排在大台上互相叫囂，其中一對女子更出手拉扯推撞。

網民形容涉事員工猶如「打了雞血」，批評該公司的培訓手法像邪教模式，留言稱：「越是不怎麼樣的公司，越喜歡行這種浮誇做作之風！」「這種公司太普遍了，一抓一大把。」「這樣的公司絕對有病，趁早離開，以防神經病上身。」「傳銷模式，無語，有的時候政府要進行監督。」

我比你窮

哩套真心正

洗唔洗咁sad

唔會再有，同埋𠵱家嘅CCTVB算吧喇

我比你老強

全民勇武

搜尋"打雞血培訓" 一大堆片

手joke

有link?

女長人

Apollo 保你就算退休炒魷 生埋cancer都唔駛憂

支那式好肉緊咁9叫口號

遲D小學課程都會加入9叫 一蟈兩制 翠翠翠翠之類

我比你強姦